唔好著黑色衫（狗共鐵查黑衫）

推

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

好l 戇居
有事都識換衫啦
真係着黑衫比你查咩